父狗大隻d定賓哥

正評: 父
負評: ben

父

四眼大隻d

25到

賓勁撚橫

賓狗

25

賓咁大隻既 係咪針到自己腫撚哂

賓只針其他人

賓哥係波台top 2大隻

賓成個gangster咁

咪屈
賓係湖北公安

阻住行動PO

拉
‎

n賓係咪著緊水鞋

yeezy 350 v2

水鞋賓

你對比下